{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 글레즈하임호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生した場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペンションにはペット同伴できる場所と同伴が拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室を利用したり、周辺の施設を利用する際に施設物を毀損したり紛失したりすると、宿泊客が責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていて、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客を避けるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 入室利用の際、スパ/ジェットプール、IPTV/WiFiを楽しむことができます。 すべての客室でネットフリックスを視聴でき、海の眺めを備えた客室が全てあります。 屋外のキッズプールやルーフトッププールも利用でき、カフェでの食事も可能です。 駐車も可能で、キッズ施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数によって追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴できる場所と同伴が拒否される場所があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客が客室を利用したり、周辺の施設を利用する際に施設物を毀損したり紛失したりすると、宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていて、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はどうすればいいですか？",
            "answer": "他の利用客を避けるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約が期間未確定で間違った料金が反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "何を利用することができますか？",
            "answer": "入室利用の際、スパ/ジェットプール、IPTV/WiFiを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスを視聴でき、海の眺めを備えた客室が全てあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなプールがありますか？",
            "answer": "屋外にキッズプールとルーフトッププールがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで食事をすることはできますか？",
            "answer": "カフェでの食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ施設はありますか？",
            "answer": "キッズ施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 690
    }
}